原出多4百萬買起黑衣人！

上水此找換店老板是位深藍之（福建幫）人，專為各家水貨店及多家藥房、9人對換！老板身家已是過億，早前還因洗黑錢~被人走數左4百多萬，老板：原出多4百萬買起黑衣人！
請深思考慮還應唔應該支持佢

有無多D source
咁樣一張圖就要去裝修
一陣原來係對家黑社會黑吃黑咪戇鳩?
同埋大把中資野未裝啦.....

去上水大聯盟度搵，原post唔畀人share

無錯 睇定啲先

fc咗先

呢啲未FC唔好攪